/* 
  Localizable.strings
  Ddugyesangi

  Created by JIHA YOON on 2025/08/21.
  
*/

"Select a theme" = "테마 선택";
"Done" = "완료";
"No Name" = "이름 없음";
"Name Change" = "이름 변경";
"Edit" = "편집";
"Delete" = "삭제";
"Nothing to show" = "표시할 내용이 없습니다";
"Project Name" = "뜨개질 이름";
"New Project" = "새 뜨개질";
"Cancel" = "취소";
"Save" = "저장";
"Project List" = "뜨개질 목록";
"Search Projects" = "뜨개질 검색";
"Part Name" = "파트 이름";
"Start Row" = "시작 단수";
"Target row" = "목표 단수";
"Start Stitch" = "시작 코수";
"Target Stitch" = "목표 코수";
"Add New Part" = "새 파트 추가";
"Edit Part" = "파트 편집";
"Edit Project" = "뜨개질 편집";
"basic" = "기본";
"lightPurple" = "연보라";
"red" = "빨강";
"blue" = "파랑";
"pink" = "핑크";
"Reset" = "리셋";
"Reset Stitch Count" = "코수 리셋";
"Are you sure you want to reset the stitch count to 0?" = "코수를 0으로 리셋하시겠습니까?";
